有個台灣歷史Youtuber幫手拍咗條有關民主建制歷史嘅片

入面講清晒兩派來源交代好緣由

同埋最重要一點，唔該認清警察就係政權打手，咪再亂抱啲咩幻想

推

我想問你好耐㗎啦cheap 你係咪熱狗黎？
笑到仆街

屌泛民=熱狗

騎劫政府宣傳片廣告三部曲 與警暴割席

北洋水師系列都好好睇

解釋返除咗軍備之外嘅因素